聶德權：至今接受了採樣的人‘次’有52萬

係人次
唔係人數
因為可以重覆去做, 篤數

【樓主pin this】

【政府反口】陳肇始：全民檢測開支由港府負責

做一次10個口罩 大把廢老衝

廢老藍絲日日去呀？

特然多咁多lol

其實任篤
區選有監票都篤到數啦

搞佐幾日仲小過初選

小學雞

一個藍絲了五次，10萬藍絲50萬次

分分鐘14億次..問你服未

一個人驗十次

查實搵到幾多positive cases

驗鼻一次
驗喉一次

行出行入彈出彈入又計一個人次

自打嘴巴